IZONE《幻想童話》專輯中輸情況

大陸啲櫻黨好能癲…

個站好似係HKT時代成立

睇撚死人咩

下咁你想點

48嗰陣已經有份課金投總選…

大陸佬就現實
日日吹羽毛彩燕,但就唔會買

咲良果然世界第一

中國第一咋盲毛

你又唔係wizone

你夠唔係

我係wo sor

你垃圾EXOL

你12個都未認得晒

係

權F幾時下海

駁5刀..

我係EXO𠃊之神

我唯飯

牙宮

牙周都咁少 牙奈...仲屎過牙包

唯飯都叫wiz*one？